窩輪點樣計

細佬我打算試下買窩輪，借問聲窩輪點樣計？

假設騰訊高盛八一購Ｅ(26446)

行使價 326
到期日 178剩餘日數 2018/01/31
13.852槓桿比率
9.994%溢價
100.000換股比率
每手股數 10,000

當騰訊升到330， 如果我買一手(26446)，會賺幾多？

推

無得咁計 你未知時間值 你唔知幾時會升到

黑色-斯科爾斯

唔洗計 大戶會出價比你
不過一向食你幾格

香港d輪冇得行使架喎.....

同問, 第一次買輪買左呢隻, 係咪即係結算價高過行使價就可以即放? 放完發行商會自行入錢落我股票戶口?

Google 啦

Google 完都睇唔明, 求師兄教路

輪即係歐式期權啦
希望搞錯歐式美式
輪係唔可以提早行使 到期自動行使
或者爆左就冇晒價值啦
咁到期 如冇記錯係現金結算
但買輪只能做長倉
同時價任莊開咁濟
所以 好撚搵笨

雖然唔知有冇講錯
但係點解你班友乜撚都唔知學人買牛熊。。
買少少當賭大細就話
買得多真係。。好撚危

Google完都唔明一係自己體驗下
一係唔好買

買一手試下當交學費囉,
即係我由隻輪放係度, 等到期就OK? 但又話會消耗時間值? 香港啲輪全部都係歐式唔係美式?

歐式就係叫輪
美式就真係叫期權
都有得玩的。。但係被人EX左要實貨交收
驚你輸甩褲

睇左你上面講果隻 9月尾先到期
有信心咪放係度唔理佢。。
想走左先咪走
自己諗

至於到期比返幾多錢
或者 放到到期時間值點玩果D
唔係好答到你
自己上網睇下啦

long side 可以唔實貨交收的, 唔會輸甩褲
心水清既人就知道做期權/輪 係好過買正股

（股價-行使價）/換股比率 x 股價

唔太識輪 但同牛熊好似差唔多
好多因素
其他因素不變就睇槓桿比率 直接乘
但輪有時間值 波幅影響力大
仲要睇街貨既力量
好似係 除非唔係